發覺好多藍絲貼反送中支持者啲相，又或者用佢地張相新AC扮佢

當敵人用呢招既時候🤔